SPARROW-MVC
---
SPARROW-MVC 是SPARROW框架其中的一员，模拟SPRING MVC功能实现。
目前实现功能列表
- 参数自动化注入
- FLASH参数跨页面传递(包括中传页面和重定向页面)
- RESTFUL风格支持
- 参数解析功能
- 返回结果解析
- URL-METHOD映射
- URL REWRITE功能（自动原生支持）
- 拦截器支持
- 国际化支持
- JSON返回支持（原生支持）
- 异常统一结构化规范支持
- HTML服务器控件支持 包括grid view功能
- 其它功能

![MVC全类图](sparrow-mvc.png)
以上是目前SPARROW MVC实现的大部分功能
其他未涉及功能希望各位小伙伴可以多提意见，SPRING不给你实现的，我帮你们实现，只为你用得更爽。

测试地址
---
sparrow-test 项目附全部DEMO
通过以下页面打开demo
http://localhost:8080/sparrow-test/welcome.jsp

sparrow-mvc gitlab
---
https://gitlab.com/wongarch/sparrow-mvc.git

测试项目
---
https://gitlab.com/wongarch/sparrow-test.git

项目如何启动?
---
仔细读这里
https://gitlab.com/wongarch/sparrow

有问题?
---
![微信](wechat.jpg)